【引渡惡法】21歲大學生留「反送中」字句墮斃 教大將辦悼念儀式

下午3時許，一名21歲女子由粉嶺嘉福邨福泰樓的高處墮下，頭爆肢折倒卧地上，救援人員到場證實她傷重不治。事後一名女親友事後到場認屍，其間有人激動痛哭，場面哀傷。

據知，女死者姓盧，與家人住在上水，並非上址住客，她去年入讀教育大學創意藝術與文化（音樂）系，大約2至3星期前開始拍拖，惟至近日雙方發生爭執冷戰。消息指，女死者早前曾多次參與遊行及集會，但未有通宵留守，她今日疑在墮樓前，曾用紅筆在24樓的梯間牆壁上寫有「反送中」及近一百字的文章，內容提及「雖然抗爭時間久了，但絕對不能忘記，我們一直以來的理念，一定要堅持下去，強烈要求全面撤回條例，收回暴動論，釋放學生示威者…本人願可以小命成功換取二百萬人的心願，請你們堅持下去」，然後將相片上載至ig。

Source:

屌你老母又係假新聞

２９號與及３０號各一個，合共３個，夠了，不要再多，因為到這一刻，我不覺得林鄭月娥條死八婆會關注這類死者。